881 人民大道中 黃永 食屎啦blame the victims

對抗專權爭取民主，被打壓被收縮自由，竟然怪抗爭者愈爭取愈差？屌你老母食屎啦
仲以為而家立法會投票仲有用怪人唔投票

黃永就算啦

黃永正臭西，又係度鳩up

聽緊。 d論點真係好on9

成班人d思想同論點都亂鳩咁黎，聽到火滾，各位黃絲，得閒記得聽下藍狗d節目，保持憤怒，想你地下一代唔指鹿為馬就唔好再分化，黃永條撚屌狗西好撚得戚笑黃絲，成個節目基本上就扮中立，對垃圾建制就小罵大幫忙

我就鄧戈幾隻跟口水尾ge樓囉慘。好似頭先老屈區議會搭大台咁，班嘍囉唔同意想幫佢兜圈最後又要附和佢，鬧特朗普嗰part又係戇鳩，好似成班小學雞夾硬搵野黎笑咁，講刁近平就奶到雪雪聲
利申：由於工作苦悶關係會聽收音機解悶，開頭真係越聽越嬲，但衣家仲聽係因為已經當左佢係一個訓練頭腦清晰ge方法

以前聽完佢啲on9言論都係上黎搵下有冇人鬧佢 諗住加入戰團。點知條垃圾真係冇人care佢，個心都有啲釋懷

你講得啱，我都係堅持會聽下d藍節目，要維持自己頭腦清醒同脫離不斷係同溫層圍爐既情況...

之前搵健吾熱狗嚟襯，借佢把八婆口屌飯民、本土、任何

依家扮中立都懶，搭一隻擦鞋狗，加件低B妹，佢講一句有剩兩係係係係

岩岩坐小巴聽到，垃圾到